垃圾蝗贏到波我單腳由大埔跳到入吐露港

喺網上亂嗡唔撚洗負責任

邊次唔找數

想影黑絲腳

跳完一定好臭

單腳跳仲要著到咁焗

其實係咪無人知大埔跳入吐露港最近只需跳一下，甚至係原地跳都做到

跳定先都得啦你

樓主找硬數
吾皇屌打賤種利